[硬碟]買過性價比最高嘅SSD幾錢?

2016年3月喺淘寶用$392HKD買咗 AData SP550 240GB.
用咗咁耐冇壞過
啱啱睇返，升價去到$629HKD
覺得自己係贏家

差唔多又要升級
依家ssd真係貴
買唔起

唔知以為你買樓賺左幾百萬，原來得兩三舊水

支那野好野黎

有冇做speedtest睇下同唔係淘寶貨嘅ssd一唔一樣？

前年black friday $2500 買左隻Intel 750 400GB

自用一定唔會買

死硬碟個時間損失都唔止果兩三百

硬碟一樣會死....

最緊要習慣backup

咁一定係ssd

ssd 用 crucial 最好

mx200

2200 960GB

用緊，不過依家應該600p最抵

仲用緊h97老母板

SanDisk Ultra II SSD 960 GB Sata III 2.5-inch Internal SSD up to 550 MB/s

15年12月買 Around$1600

800 蚊amazon 買左隻750gb

我係指淘寶野好多鬼貨，戇鳩先會為慳少少去淘寶

幾個月前用100usd 買左512GB intel 600p

啱啱換左mx300 1TB, $21xx

兩個月前960pro512GB$2千7

mx200

唔講都唔記得，mx300

有冇link ching

你棟樓用ssd黎起？
人地題目已經寫撚到明係硬碟post

same MX300 100USD 750GB

一早完左啦

上年係腦場買行貨都只係440